does it have a nose ？

It shouldn't have.